True Wireless 真無線耳機討論 (32)

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
AirPods
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t
RHA TrueConnect
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 True Wireless
ATH-CKR7TW
ATH-SPORT7TW

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

巴打們想搵彤少試耳機可以係TG搵佢

留個名，過兩個星期去日本試下隻cks5tw正唔正先

有冇人試過sudio tolv？

想買個藍牙耳機玩，平時聽歌，做運動用
想問下各位巴powerbeats pro 如何？

入手了

音質點啊ching

Push planning to buy airpod2 btw 有冇風話將會出airpod3

有冇巴打用KLIPSACH T5

剛青衣城買走最後一隻 係豐澤到街燈位都無窒過
聲都好滿意

T5 網上d 評測都係 講佢個通話垃圾 收好多雜音

用ipod係咪無謂浪費錢轉true wireless

買左ass真係好出,個人感覺出過龍,最後換左dot++耳塞 攞返個平衡

有冇巴打講下ath 5tw啲聲點?

有無bro見到邊度有得試T5
想衝

唔小心order多咗個klipsch t5
5%off discount買嘅， 大概禮拜二到貨
有冇巴打有興趣接手

用緊iphone x，想請問食雞 + 聽歌嘅話，推薦邊隻真無線？

上網睇有人推薦Jabra Elite Active 65t

有無其他選擇

無budget上限

幾錢呀巴打
有d 性趣

1899買嘅 你想幾錢 我都唔好意思開價

nt01ax香港邊到有行貨買？

期待你report!
用開im50
一直想入返對真無線
但一直都睇唔啱任何一對
見到鐵三角出呢隻實惠咁多
好有興趣

用開im03都係
之前用過幾日indiegogo買既
不過d聲真係麻麻

大佬等你包膠， 諗緊呢隻同t5

B&O e8 講電話收音好麻麻

e8要攞粒左耳出黎當mic用， 唔係跟本人地係聽唔到

灣仔電腦城2樓

今日去左試nuarl同aviot 01d
但試完覺得都係唔夠宜家對淘仔tfz ex5好聽
但無線真係好方便

利伸：木耳，可能只係聽慣左對ex5

等你報告自己買左但係5識評

你覺得音質如何
有冇斷線

等報告+1
其實望望下又好似有啲大粒 之前用earin M2貪佢細料靚仔(唔見左) 自己接受到差唔多E8咁既size 但呢隻係咪仲大過E8

btw 1068hkd好似仲平過日本官方售價咁奇怪

一千蚊筆直黎講airpods係咪最好？
見衛訊做緊1099有啲心郁

用緊iphone同macbook
主要睇片聽歌，唔講電話
咁係咪應該買對音質好啲既耳機
因為airpods最強既通話能力用唔到

岩岩入手 SONY WF 1000XM3
音質唔錯, 本身用緊 n3ap, 覺得只係差少少, 可能我木耳

胃信

有無人用緊Aviot ted01b/d
音質？連線方面點？？
網上好多都係日文reviews
無咩中英文

留意緊呢隻，巴打可以講下音質 / EQ 如何？
睇YOUTUBE / NETFLIX / FB 等有冇DELAY？
連接如何？
ＴＨＡＮＫＳ

巴打係邊到order？

官網

用 iPhone X 連線，除紅綠燈位外，冇咩斷過，
Aviot 有時只斷一邊，要入盒重新連線，但T5
暫時未有，大家都是用高通3026，所以連線方面
冇咩意見。

自己得隻E8，aviot te d01b 同 T5比較，請原諒， E8 第一代可以不理

一隻日系，一隻歐美系，聽王菲，學友等，
Aviot 人聲比較清， T5 厚D，實D，各有所不同。

聽 Yanni 類似交響樂方面， T5比較好，樂器分明，
但聽 X Japan ，aviot 好D，可能心理作用，日系調音啱聴D．

流行曲我很少聴本地，所以冇得比較
但歐美流行曲我各得 T5 係對我胃口，比較好D

音量係夠，不用開到盡已很大聲量

YouTube 方面，同其他用高通3026一様，都有少少 delay 的

其實買 T5 我都係喜歡個差電火機盒

我只係用了又2日，希望幫到大家

最後買了個袋裝打火機，希望唔好花

今朝買左cks5tw

相比e8, 鐵3角既bass 好厚， 好夠力， 人聲較後, 樂器聲同人聲會比bass 蓋過

Sony xm3 比， sony各樣都優勝， xm3既 bass 樂器 人聲 比較balance

干擾暫時未試
不過鐵3角$1069 都幾抵屌

邊度買？

有冇耳膠或耳綿推介

早幾個post 北角個間

原裝試左， 轉左comply ， 聲好左好多

如果bass咁重就再等下先

用咗pbp2個星期
個耳掛每行一步就敲落眼鏡抦一下
加埋聽診器效應真係頂唔順
如果想放返出去應該喺邊放好？

放mtw日水有無人會要？

B&o e8 同 Sennheiser MOMENTUM
大家覺得邊隻掂....
之前可開H5 我都幾中意個聲
我偏好低音唔太重、人聲 樂器聲出D 會唔會戴得唔穩固？

巴打有無試過update firmware?

大概五百至一千蚊有咩好選擇？

暫時睇中soul st xs 2

我up左

我都up左， 主要換左comply 棉就會有upgrade

隻綿買乜型號？

我本身用e8 ， 岩插就算

2千樓下
主要想noise cancelling 勁
有無邊款推介?

真正noise cancelling 的, 屈指可數
其他的都只係隔音

有冇Creative Outlier Aire用家 可以講下連線會唔會成日斷?
同埋耳棉洗唔洗換 (用原廠)?

要ANC得sony

係 dl audio technica 個 connect , 說明書有qr code

想問下買左T5既巴打 你地個叉電盒個蓋係咪都係好鬆
我個個好似條條fing咁 好易就開左

係好易開，但未到條條 fing

隔音好既話, 有咩推介?
之前用過sony既 xba n1ap

有無人講下1more呢隻岩唔岩做gym用？係咪大陸野

有無手足有skullcandy個隻earbuds 好似唔錯

見有review話CKS5TW bass太重 如果想平均啲 或聽人聲樂器 講音質 邊隻好?
Sony?

日本仔nuarl 或者英國cambridge audio

巴打有少少興趣，你放幾多？

你開個價睇下，我都唔知幾多好

依隻真係好差嗎？？
有考慮入手 樂器 人聲出唔出？？

唔係，不過而家更常用sony

唔太清楚， 岩岩試左地鐵干擾位， 完全冇窒 冇斷過線

我覺得up 完個bass 好似冇咁重

跪求melomania 1同 klipsch T5嘅分別，比較，評價

有線我用開UE TF 10 Pro

呢隻野真係抵玩

1068咁抵
邊度重有
想要藍色

巴打個袋邊到買？裝aviot 01d ok嗎？

灣仔電腦城2樓，得一間有得賣，aviot 01d 放得落，自己01b 太長唔得

Thanks

屌，掉左隻airpod..e家有冇邊隻係通話穩定，連接好，聲ok?定都係買返airpod

Ching係邊到買

灣仔電腦城

T5
Sennheiser
Sony 1000xm3

純聽歌 Netflix youtube 唔delay
邊隻好 均衡3頻

xm3，如果唔係for運動

終於買左powerbeats pro
開心使用中

最衰係隔音差左啲
可能係耳膠未試好size

如果想做運動時用呢？

powerbeats pro

無aptx 遲下想買部dap玩下會唔會哂左

我覺得都唔會嘅，xm3比較類近airpods果種便利流動型但overall 嘅quality又好D果種，你係真係買dap機果時用咩聽先再諗is ok

巴打想問下隻T5夠唔夠Bass

呢隻pamu slide有無巴打玩過？

Klipsch T5 出面仲有冇貨？？
依隻聽人聲 樂器聲 掂唔掂 低音會唔會好勁

ok 夠 bass, 重過 aviot te d01b

我諗緊melomania 1同埋呢隻T5
用開有線，有時覺得有啲煩

有線用開UE TF 10 Pro
都係重bass

下個月T5話會出app可以set隻T5
到時可以較EQ

個盒就真係最型最靚
不過好似有啲大

想問放落褲袋o唔ok?

不是很大，我都係放褲袋

無人講呢隻?
cambridge audio melomania1

以家係咪全城無貨

今日係屯門市行過見到有

灣仔電腦城有賣，未斷貨

想問下Creative outlier air 香港邊度有得賣？

巴打唔洗了，我見hktv到賣2000，所以係hktv到買左

我都諗緊呢隻定傑士 T5

想問聲巴打

呢隻嘢冷聲定暖聲
粗唔粗聲？

傑士本身啲喇叭個取向唔太啱我口味

暖聲，聽左三日開始覺得唔錯，
人聲不是太前，返而聽樂器有驚喜，
至於粗唔粗聲我又真係唔識
冇日系果種甜聲，但耐聽

其實我自已聽歌都聽得非常雜

戲院嗰啲喇叭咪粗聲啲
你下次去戲院睇戲留意下佢播歌
硬係少咗啲音樂味
嗰啲喇叭睇戲咪夠爆夠粗獷
但啲戲一播歌就硬係爭咁啲咁

本身傑士個品牌取向係av向
所以用佢啲喇叭聽歌硬係少咗啲柔順
不過耳機佢又冇理由會tune到咁嘅聲嘅

我聽歌仲雜，除咗粵曲之外差唔多咩都會聽

巴打有冇試過melomania 1
好想聽下兩隻嘅比較
youtube都未有鬼佬做呢兩隻比較

巴打用黎跑步會唔會好易甩 同埋賣左未有興趣接貨

CAMBRIDGE AUDIO MELOMANIA 1 初出都有諗過，
但外型對我黎講唔吸引，所以就冇去試

我買丅5其實係有 demo 試聽，純講音質好大機會
Melomania 1 好D

唔好諗用黎跑步
個不銹鋼差電盒都重

夾iPhone 都ok？
行aac?

不如你做下好心
行過就試下melomania 1比較下

常理T5個bass會勁過melomania同潛得深啲

係，接受到，行 aac 都不太差，當你用二千幾元買了第一代 E8後，
之後果D好難差得過佢

冇所謂，睇下買開果間有冇Melomania 1 試先
不過音質好主觀我覺得0k唔代表你覺得0k
不過千二元左右買到 Cambridge 真心平

不過無論內外都係T5靚好多

仲以為有IPX4就冇問題 爬下舊post睇下sennheiser momentum得唔得先

T5 係靚，我試都冇試就比錢

唔怕重都可以跑步，我用 L size 原裝耳膠都唔會甩，
不過丅5係有D麻煩，要用原廠耳膠，不能換其他耳棉等
你買左就知㸃解

想問下畢直$1000內 主要求連接穩定 之前用開bonaire mx900既話有冇咩好推介?

啱啱跌左對airpods,如果sony xm3同airpods 2應該點㨂？

講電話一定Airpods,聽歌一定xm3

如果有隻可以有曬兩個優點就好。。

其實仲有個問題係xm3個盒有d大
唔係既話我都入左
但xm3整體都幾好對得起個價錢

利申: Part time撚

請問有無一款同soul x shock 差不多
有
當尿袋用（上網搵過，好似唔多有尼個功能？但又好方便）
防水ipx 4,5

音質正常就ok
通話功能有雙耳

謝謝

想問大家有冇xm3 同T5 既比較呢
雜食開， 但成日聽x japan 之類既metal
唔該大家

有線耳機用緊IM04

當兩個AirPods

有冇人知藍色air x邊到有得買

唔等 Air XR?

八月日本先出 等到香港有又唔知要等到幾時
再講x隻藍色真係好靚

平放一對全新只開過一次ATH-CKR7TW，有意留tg

啱啱買左klipsch t5
但左右耳pair 唔到，淨係可以簡一邊有聲
有無人知點搞

唔好用?

我耳窿細帶in ear覺得唔舒服，都係慣用耳罩式耳機，所以想放

係邊到買呀⋯⋯灣仔？？
岩岩行過旺角間間都無

師兄換唔換到耳棉？

試咗，係事實

隻app未出。。
YouTube冇delay

放咗未？

E8

不過你試T5會更好
mtw bass 好over

灣電2F

係fortress 訂

1999？
有冇咩jetso

唔知等幾耐先返貨

借問聲豐澤有冇咩jetso

應該換唔到耳棉

最近買左隻nuarl nt01ax
用落都無咩問題 但係 facebook睇video 果時每次都播得一秒就自動pause 有無人都有呢個問題？

訂完4,5日就有貨
jetso 就無喎

想問下大家
Sony隻真無線XM3 係講電話嗰陣會唔會有雜音？
隻雜音似係電台收得唔好嗰種
我係咪應該拎去換？

試下comply smart core audio pro

巴打們 xm3 你地會唔會開佢個智能環境轉換？
岩岩入手，想問聽緊歌想聽人講野係禁住左面定禁一下左面？

睇review幾吸引
一千唔洗玩下冇壞

5xx 幾炸

所以話玩得過
我都有興趣買返隻玩
但本身諗緊換Xm3定 momentum true wireless

唔會開呀
左邊
我都係今日入手 想問巴打有冇試過聽聽下歌
啲音質好似差咗咁呀？

未試清楚，聽日番工試下先

Cancel咗了

有冇人用緊air-x?
隻air-x連Xperia 1只可以連1邊,唔可以同時連兩邊？

T5講電話收得好唔好?

選擇困難，呢3款nt01ax, Melomania 1, Klipsch T5 應該點揀好？
成日覺得T5貴一截但係唔覺有咩比其他兩款特別好？(外觀除外)

個mtw愈聽愈細聲，明明冇較過個音量

其實AirPods 音質係咪真係唔好

點睇1more新出果對

想問下灣仔邊間買耳機推介？或者百老匯有無得買？
想買Sennheiser momentum true wireless

有nt01ax同t5
聲個人覺得nt01ax比較好

我最近都買咗
玩咗2日, 右耳間中有接收不良問題
同埋通話果陣對方聽唔到我講野.. 有冇方法解決?
但音質真係好好

connection 如何? 有冇斷線or delay問題?

重新連過

我覺得唔好, 有啲差...

試過幾次，都係一樣

唔得果面訊息燈有冇唔尋常
兩邊重新reset，跟說明做，唔得要去代理

對方唔係好聽到你講野？

好好， 冇delay, 用左3日， 我記得斷過一次only

Sony xm3 vs klipsch t5
大家點睇？價錢錢又差唔多
外型T5正
但Sony 好似話noise cancellation 好啲

想問下點揀？
主要聽歌 要夠base
隔音要好
唔常通話 但起碼對方要聽到唔會好嘈

我見 klipsch 第一次岀true wireless
返而Sony 一岀就岀第三代好似落重本岀機
感覺Sony 會唔會穩陣啲？

Iphone？試過一次接收不良，關電話再開便冇斷過

想問個bass有冇得tune架?
雖然買隻賣solid bass既較低佢個bass好似好反智 但外觀 價錢等都好吸引

想問電量呢 有冇佢sell咁持久
同埋隔音如何

同埋通話o唔ok?

點解你哋會買咁多隻耳機？

bass 冇得tune , 電就唔知因為我習慣日日差， 我用comply 棉 所以隔音ok

通話好清

好 唔該哂ching

連接兩隻,只有單邊出聲

重新reset耳機，做一次配對

Android只會show一邊出嚟？

應該係
另一邊係咪冇重新配對

只要有一隻熄機,另一隻會重新配對

跟說明做，先清左兩隻耳機，等兩隻耳機配對，再同電話連

Sennheiser
Momentum 出街用
HD598 打機聽歌用
PXC550 坐飛機ANC用
Momentum True Wireless 取代 Momentum用

如果想要音質同電可以持久少少 請問巴打邊隻抵買呢？

喂 未必無得共存架喎
Nural Nt01ax啦

係iphone.. 試過熄機再開都係咁

你傾電話有冇問題? 對方完全聽唔到我講野~~
係咪要除低其中一邊耳用黎當mic講野 ??

想問各位巴打講電話邊隻最好

睇返M01, D人話好似係正常, 唔識分
link:

Airpods

忍唔住狗衝咗klipsch t5

不過個叉電盒都幾重下

岩岩我都買左
返屋企拆

個叉電火機盒遲些出個磨沙黑

請問再高級d就係 Momentum True Wireless嗎？

但你要電喎
Mtw 4個鐘

10蚊雞買咗個硬身包包俾佢，細細個

佢呢啲金屬盒硬係夠硬

但就咁袋佢一定花

今晚影

如果就咁袋喺袋

佢遲早都變金屬磨沙

買左NT01AX...諗住電腦打機聽歌睇片用...
聽歌/睇片完全無問題仲好好聲，但係去到打機(GTA) D聲就好撚差，想問下點解會咁

有冇藍芽發射器介紹

頭先去試 我屋企人都話麻麻地收到聲……不過音質係幾正 心大心細中

今日沖左去買Sennheiser momentum true wireless
暫時用落唔錯

有冇人用mavin air x

自己有隻215wireless有條線好唔方便 但覺得幾好聽
岩岩試完sennheiser mtw 好快放返底
Bass太重 某d自己聽開既撈埋一舊咁
215聽又唔會

古計是GAME 藍牙發射寫得唔好?

好有質感

高級嘅感覺

有冇用後包膠

諗著買返對earbuds專用黎跑步 目前考慮緊Elite active 65t,Powerbeats Pro同ATH-SPORT7TW
上網都唔係好搵到SPORT7TW嘅review 想問下有冇巴打用過呢幾隻做運動？

呢個你要問上面用完幾日嘅巴打

巴打們有冇咩藍芽發射器介紹

如果只求音質好同戴得舒服，airpod係咪最好嘅選擇，以千幾蚊黎講

sony wf-1000xm3

會唔會好易掉出黎?
講電話是咪好差

我岩岩都試咗 細聲到我覺得如果係街邊好嘈既環境一定聽唔到

我都睇緊，我發現藍牙5.0 + Aptx (有或者無LL) 發射器 國外(e.g. amazon)仲未普及，無乜款揀，好多仲係Coming soon
例子﹕

相反國內/淘寶就好多款揀，BT 5.0 / aptx LL 呢D基本野黎， 屌你有D仲要係bluetooth class 2黎，插兩條天線已經夠射到100米，發射+接收功能有齊，USB攞電，有耳機孔就夠做，仲有其他款有USB就夠...

例子1﹕
例子2﹕

mtw no good bo
灣電2F

唔該巴打 最後都係買左Sennheiser mtw 用左2日暫時連線好穩 番工放工逼地鐵都唔會疾 聲就bass重d 不過有得拉eq平衡番

呢隻同sony個個比較如何

睇你接唔接受到sony個盒咁大

即係sony通話同音質都好過佢？

有冇邊隻耳機啲音質同聲好過Earin M2？

唔知關唔關動鐵事，
啲聲好似幾好而且個Bass重得嚟又聽得舒服

用緊

同問

我都想知, 認知中只有airpods

除左盒大其他都好好

利申sony仔

通話既話我覺得除左airpods其他都係咁上下

姐係通話上airpods外 冇隻好？

我覺得係囉但個個唔同好難講
話唔定你覺得好但我覺得傾電話真係咁上下唔好期望太高
Sony今代通話功能係由屎進化到可以接受既
之前個d真係接受唔到連d員工都叫班細唔好買

搞到我想買Sony

用緊iPhone 連接 T5嘅巴打,音量推到幾大先夠聲。
另外 有冇岩T5嘅耳塞介紹

冇試過

隻T5樂器真係幾出
高音都幾清脆，唔會標，齒音唔會刺耳
低音都幾實在，同埋真係潛得深

但人聲就真係單薄啲，少咗啲質感
男聲會少咗種磁性

同埋佢個音場就真係真心窄，好平面
差唔多喺同一點出聲咁

仲有如果有時播緊嘢，內容冇聲音時，會有底噪，不過有聲出時就已經聽唔出

我用an機，睇youtube真心唔覺delay
或者需要再試多啲先知

但整體都聽得舒服，耐聽

期待佢下個月出嘅app，唔知到時有咩玩

不專業評測，第一次玩無線

巴打個音量要推到幾多先夠聲....
出到街感覺唔夠聲

有冇啲可以攞得出街嘅好介紹
如果有嘅就可以插落部mp3機到用

用有線耳機有時覺得好煩

未出街試過

我自已80%以上

House of Marley Liberate Air有無巴打試過？
香港無賣？

巴絲們有無1000蚊左右cp值高既無線耳機介紹

邊度有得試klipsch t5

衛信

而家有無邊到有得試Sony XM3

我去胃信睇冇貨😂我都想試

demo 都無埋？

巴打放咗未?

已tg

我換咗我TF 10 Pro用開舊膠落去
啲位啱啱好fit到漏油

而家戴得仲舒服過原裝舊膠

爽YY

入手左cambridge audio melomania 1

好聽過e8 好清楚聽到樂器聲

用慣e8 再聽呢隻感覺好清新

外形幾好 充電盒好細 唔阻定

不過熄藍芽可能要較細聲d 會俾提示聲嚇親

唔洗試傢喇
直衝得傢喇

對比我3動鐵耳機
係有啲距離
T5人聲係薄咗，但樂器真係幾正
低音係比動鐵潛得深，但真係冇咁乾淨快速清澈

啲聲真係好好聽好耐聽

不過問心，咁嘅價錢就真係有啲為咗買樣買技術
同樣價錢又真係應該有線好聲啲

決定左買nt01ax, 有冇巴打知邊到平?
胃信定星際平?

TF 10 pro耳膠耳綿岩size?

呢粒膠我都換過唔係原裝

不過常理笠得入都ok

我用L size

咁咪即係可以用返comply foam?

t5多人有冇斷線問題

T5除咗通話係咪近乎完美？
仲有冇靚聲過佢

爬完文mtw是咪麻麻地 本身用緊ie80 想轉真無線 有咩推介

跑步有乜好介紹？唔想要bose 同jabar

兩個問題我都答唔到

唔知點解T5個收音咪係喺部機嘅上面
唔係向下向住個咀
想收得好都難

邊款先啱？

我買for true wireless 個款咋

B&O E8 2.0定Sennheiser好啲？
我又想要B&O個無線充電, 但係佢又唔識自動開機connect
Sennheiser個評價又好似高啲

平時聽開流行曲$2000樓下邊隻最好

T5 用唔用到 spinfit? 有 cp100z, 唔啱用

訂左呢隻試

同問近排跌咗隻jabra 又唔想買返一樣 有線用開ie80

耳聽為實 爬文只係有個參考/基本了解

T5 同 罪大
ummmmm 好難揀

點解會分開左兩個 琴晚明明係一齊

1. Unpair (forget device) any of the True Wireless earbuds that might have been connected to your device and turn off your Bluetooth

2. Put both earbuds into the charging case

3. Long press 8 sec on both side of the earbuds until the light indicator blinks red and blue

4. Press 5 times on each side of the earbuds and wait for a few seconds.

5. Both light indicator on the earbuds should turn purple. If it doesn't or only one side does, repeat step 3.

6. Once both side of the earbudsare purple, turn on your Bluetooth and take out one side of the earbuds.

佢可以for你兩個devices各用一隻

見冇乜巴打講, 有冇巴打知隻libratone track air+ 點同Sony xm3喺noise cancelling同音質比起黎如何？

No puple...... try 3times..

我唔想分開...聽歌得返一隻出到聲

我都想知

有冇巴打試過哩隻覺得點 好似冇見人討論咁

你可唔可以唔好D廣告當評測

係咪左同右都有mic?

兩邊一齊收都唔掂
你唔好諗住淨係一邊可以講到電話

我都係咁喎⋯⋯但係連左就兩邊都有聲...
個真名其實係咩？？
曾經出現過一次叫headset 出現一秒就變返 L R

仆街...出撚左個名

兩邊都有mic 前晚一開仲係可以一次connect 曬 但收工就分開

我淨係顯示一邊已連線
但係兩邊都出聲 我睇唔透

我an機
連線都係連一邊傢咋
但兩邊都有聲

我用apple music 只出到一邊聲..

Sennheiser 同 Klipsch T5 大家會點揀,
邊隻會睇片delay 得無咁犀利,我主要用黎聽MOOV 同睇片

Sennheriser 無敵
除左電同講電話

Iphone 冇 delay咩

iphone 就 sony

咁試下都冇壞嘅 又唔係真係買
真係廢嘅咪諗番 Sony 或者其他

House of Marley Liberate air 冇人講？

Sony Mk store

有無試耳機歌list

想買個無線耳機 而家想試下Sennheiser
如果用黎跑步有無問題 或者有無其他選擇

講返T5問題先
當L同R都可以connect 代表L and R唔同步 兩個獨立咗
當connect咗L， R都有聲既係代表兩個同步了
唔同步嘅話可以睇返我上面個方法去同步返

巴打 我step3完閃完好似冇紫色
之後step4 各click 無反應
最後都同步唔到

1999入左
今晚慢慢玩

等我搵日去試下先

我一開始都係咁 之後拎出黎connect一邊之後拎第二隻出黎就直接同步了
佢好似會問你pair唔pair另外一邊
好似係按cancel

最低延遲非AirPods TW
試下你就會明

大家點睇House of Marley 用bamboo同環保物料做既 Marley Liberate Air?
見佢係 2019 CES 四款最佳真無線藍牙耳機其中之一 ，有quick charge 同touch button

如果聽開 EDM 電子音樂
入邊款耳機好
T5 TRUE
SONY WF-1000XM3
之前用開有線fender fxa2 想轉無線耳機試下

耳機問定手機？

邊到有得試T5?

T5 三頻平均
Melomania1 bass比t5差dd 但價錢平

音質木耳聽唔出T5同sennheiser 分別
Sennheiser bass好勁 潛得深同好似動態d
但聽耐左又好攰咁

聽日試埋sony睇下會唔會買t5

Sennheiser

Sennheiser 聽人講會(唔差電/唔用佢 會走電)
我再爬下文先

melomania個樣又真係爭啲

就咁睇Cambridge audio性價比高klipsch好多

差電都唔係難呀
我試左幾隻 係得sennheiser夾edm
不過聲呢d好個人

普普通通啦 買佢唔係買樣

你去試下先
遲下t5會有apps出

不過價錢差咁多 比唔到

香港有人入有得試先再講

咁要出去試試先

各位巴打手如果想買隻用黎做運動（長跑多）、傾電話多既耳機，除airpod以外有咩選擇？ 我睇過jabra elite 上網評價話通話都唔錯，巴打們點睇

想問下巴
知唔知邊到可以試到Sennheiser 同Sony?
同邊間入手好

睇片delay嚴唔嚴重

mtw走電問題係咪死症黎

Powerbeast pro暫時得黑色

屌你老母powerbeast pro白色幾時出啊食屎狗

如果想運動用
除Beat外有無推介？ 筆直1500內

Sennheiser - cd warehouse
Sony 百記好似有

電話都要每日差電啦 真係試過鐘意就買啦

近呢兩個月買既, 已經無走電問題. 我係5 月尾買

Sony xm3 盒邊度可以買保護套/保護貼？

淘

手機

mtw嘅音質大概等如咩價位嘅有線耳機？
而家有隻rha t20, 想知道mtw音質同t20 比差幾多

我7月尾買 但都會走電 拎去保養到有冇得整呢

有冇人有買ath-cks5tw？
有冇人嗰隻左耳成日都連唔到，要放番入盒再拎出黎先得？ 我成日都係咁，係咪有問題？

用緊， 我試過1次only

琴晚試左n次failed
1.禁5行都冇紫色
2.雙紫色 但connect唔到
3.再connect都係分開兩邊
禁到灰曬

你電話到要忘記配對 同熄左藍芽先
再禁到兩邊都紫色光
之後拎一邊出黎連，佢就會變左主機（之後一直都係）
連好左再拎另一邊，如果佢問pair 的話就cancel
應該就用到

話時話點樣分開兩邊？？只有一邊有聲？

聽女聲邊隻最正

Libratone Track Air Plus 見出面有得賣 有冇巴打買咗或試過？

都唔識...我第二次用佢自己分開左 so9sad搞到現家合唔返

sony果隻noise cancellingo唔ok?

除咗sony store唔知邊到有得試

有冇師兄用緊Bose Sounds Sport Free？
想問下會唔會有斷線或者睇片大delay嘅問題
細佬岩岩試完
覺得音色符合我自己要求(以人聲為首要，其次係bgm) 但其他detail應該唔及用家清楚
另外有朋友推薦Cambridge Audio Melomania 1
見到前面有師兄用緊話樂器聲好正
介唔介意分享多小小人聲方面有咩感覺
先謝

睇完大家介紹 再試左幾隻
最後入手
其實Melomania 1 聲都好好，不過上耳唔太舒服

另外 Sudio 個款好 靚 又舒服
不過聲音真係會比較平凡

細佬岩岩有試Sudio Tolv
左耳好難搵岩位聽聲 音色就真係好一般

乜柒都有驚喜

幾多日冇電？

Mw07 同aviot個隻2揀1
邊隻好

擺唔到兩日fullday
但實際用大概3-4hrs

我每日聽三個鐘 頂到四日

但真係可以去上下
今日去百記試過，又真係都唔差，音場幾闊
不過最後冇買佢

耳聽爲實 是但落間衛訊 百記試下
邊隻岩帶 岩聽就去馬喇

如果唔係佢走電問題，我都會買佢

買左aviot個隻了

試左幾款
差時係sony最舒服同聲音最平均

呢隻有諗過 除了呢隻 仲有冇其他傾電話方面都ok架？

個人覺得mtw同xm3音質上差唔多
係屋企用mtw出街用xm3

已入xm3 但通話始終都係AirPod 最好
同埋有冇巴打知點轉個模式一時得一時唔得

巴打結果買咗邊隻？
試埋邊啲耳機比較過？

我都想知等同咩價位

有無人試過Sony wf1000xm3 其中一隻耳完全無反應！？
耳機盒係有電 叉電位好乾淨 用用下無啦啦斷左線

$800有乜推介，有冇人聽過mavin air x

左耳經常拎出黎冇燈著，要放一放入盒再拎先著燈

係百老匯訂要星期五先有貨
今日係旺角搵左一轉都無現貨 xm3

想問下點解對E50好細聲
用條線駁落E40啲聲明顯大好多
有無巴絲都試過咁嘅情況

對e50買左一個禮拜倒

點解connect完 有時個藍燈仲長期閃下閃下
可唔可以唔閃

見到好多巴打都係咁壞
reset先 如果下次再係咁嘅話就拎上sony整

連緊XS
用得曬 要down佢個app

諗住今日攞去整啦 錫住用都壞 利申7月25號先買 日日用
用左一個月都唔夠

我諗應該係某個批次有問題
隔離post勁多巴打有同一個問題
全部都係壞左邊
亦都有巴打話開盒拎左邊出嚟先可以預防
so far 我都冇事

有冇人有興趣 想團購

YouTube 有開箱文

ATH?睇資料E50阻抗比E40大好多喎，細聲係正常，同埋過去隔離POST問應該多人答你啲

Klipsh T5 有咩耳塞岩用 市面上好似未有佢個種設計？？
用緊原廠中碼 戴著感覺唔太實在 但又唔係會易掉出來咁
有冇巴打覺得左耳好似細聲小小咁 係咪我耳問題呢

有冇巴打考慮緊amps air 2.0 / liberate air?點解冇乜人討論咁? 外國勢力煲得佢好似幾好

有冇巴打試過?想知音質如何

伏味極濃 你唸你

係唔係換左耳棉 換左comply耳綿收落個盒會頂起左個耳機 攪到接觸不良 跟住半日就chur到個盒冇哂電

係呀唔知未煲定係點所以咁細聲
但我諗呢啲cheap cheap耳筒應該唔洗煲
Btw 唔該哂ching先

試左好多隻
Sennheiser 個bass係最好聽
仲諗緊
Sony好多地方都無得試

只知 spinfit cp100z 唔得，我 email 問 spinfit 客服，佢話 T5 fit cp360，但我唔係太信

想知 幫推

靈敏度應該兩款差唔多，e50高阻啲，同一輸出功率e40會大聲啲係正常

有冇巴打想接手鐵三角cks5tw?
買完試左一陣聽唔慣咁重bass

你求其搵個啱size嘅塞到落去套到就得
我都係咁

不過點解咁多巴打話唔夠聲
我聾咁滯

我試試....你用咩機

三叔A70

2499好貴
有得免息分期6個月就好

SONY WF-1000XM3 係咪好抵屌

準備買人生第一隻無線耳機

有冇人已訂apple隻Powerbeats pro？

連鎖嗰啲咪有得分囉

應該係但而家想買都買唔到
我都係準備買人生第一隻無線耳機

sony store 都無貨？

係

早知之前 pre-order

sony online store 有喎巴打

用緊CP360表示好難套得入 都用到嘅
不過試過用完放咗落袋 再拎返出嚟嗰陣已經自動分體咗
所以依家用完會將耳機放返入盒

應該全港都冇曬
我諗住等番貨個陣仆出去搏現貨

預計8/15~8/22攞貨

無哂 打過去sony問 最快815先有
試完nural nt01ax同xm3 簡咗nural 我覺得xm3個分析度，人聲無nural咁好

我有 cp100z, 耳塞導音管內徑為 4 mm, cp360 就 3.6 mm
T5 內徑 5 mm, 所以客服話 cp360 Fit T5 我都唔係太信
但 cp360 套到入T5， 理論上 cp100z 都0k
㸃解我唔得

想買多隻，大家有無其他建議？

咩色？

今日想拎去整果時 搭緊車果時打開個盒 又著得番啵 頂

Btw邊個post? 我想知佢地最尾有無拎去整

佢會唔會係打錯CP350
CP360我要打斜入 然後用力慢慢打圈咁轉哂成個入去

黑色
不過我知好多巴打都鐘意藍色多啲

要搵下

等我試下先，謝謝

得左

Klipsh T5 音質好似一般般，不過我得te-d15d作比較

香港幾時先有Bose Noise Cancelling Headphones 700

本身唔好bass 都係怕呢樣所以卻步緊
始終香港冇得試
bass真係好強? 有冇機會遲啲app有得tune吓
感覺鐵三角個app相比其他app好似有啲廢

想買mtw ，師兄有無耳棉推介？

輕輕一推

會唔會入撚爛個耳塞
之後入到充電盒嗎？？ 會唔會聽完之後耳塞會留左係耳入面

Sony wf1000xm3
Aviot te d01d
Jabra elite 65t
Nural nt01ax

呢4隻邊隻好點，2000筆直，仲有冇其他推薦？
聽歌為主，最好唔斷線。唔該。

咁又冇入爛個耳塞,
入到充電盒, 差到電,
我用cp100z M Size 內徑都比較緊,
所以冇留係耳朵,

klipsch t5
2千找1蚊
用高通 3026, 好少斷線

幾吸引咁，聽流行曲表現點，屋企人有nural，但係聽落低音唔係好清。

有無人聽過libratone track air plus

買左 TE-D01d 定 TE-D01g? 其實兩款有冇別?
bass 夠唔夠?

Bass會明顯比市面上其他大牌子真無線耳機強
至於強到咩地步每個人都唔同感覺
我平時唔係聽開呢種所以唔慣
鐵三角個app的確係廢廢地
有得轉button setting但無得較EQ

咁可能唔博住
本身好鍾意佢隻藍 價錢又唔錯諗住買硬

用緊，用android先好買，因為冇aac

試左T5 （胃信）同1KXM3（百記），用iPhone XR…

T5：一插到底，係我戴過最舒適既真無線。聲方面高頻平順，小暖，低頻略多，有啲矇，唔夠實淨。但動圈煲下可能會好啲。同廠X10比，聲底係有啲似既，學廣告話齋，Klipsch signature sound。但睇youtube都係會甩咀。

1KXM3：戴上去硬係怪怪地，感覺好似戴唔穩，突出嚟舊野fing fing 吓咁。聲比T5平衡，低頻又冇咁誇，但高頻齒音自己接受唔到，掃frequency 8K以上重有啲雜聲，唔知係咪隻demo 問題，跟住就冇再試其他野喇。

T5用an機
除非你慢鏡睇
如果唔係都唔會留意到甩咀

想問如用IOS 係咪用Sennheiser 聲較好 ??
有無巴打有其他介紹

Btw mtw減價？見格價網行貨跌到落$2100

邊到有xm3白色買
試過晒mtw同t5, mtw電太少 t5對我個人黎講好難聽

天水圍有海量貨 望望

我訂左liberate air, 不過我岩岩先開始玩耳機

有冇人買左mpow t6?

用緊，都算ok

有冇平true wireless 推介

用緊 sabbat e12, 其實音質都可接受, 但好似完全冇 bass
如果買 aviot TE-D01d, 音質同 bass 會唔會好 d?
日本賣 11,000 yen 價錢都 ok

有冇巴打放二手 soul stxs 2連耳機

我唔見左個充電盒

有冇人知差滿t5個盒大概要幾耐到？

返香港買喇

買左t5一星期 連手機都好少斷 係個燈成日閃
電好夠 大電量黎講個叉電盒算好細
音質方面 唔知係咪煲唔夠
好似同啲500蚊咁上下質素
型係幾型既 不過拎唔到去做運動
但隔音方面都唔差 帶得舒服

日本已出 nuarl nt110
本身想買nt100咁而家可以等下先

旺角都有貨喇
買左

做唔到運動嘅意思係普通慢跑都易甩？

pamu slide plus點睇
音質通話？

新手未玩過true wireless 想試

同 nt01ax比， 呢隻係唔係target for outdoor?

nt100出果時都係話章動為主，ipx7防水防汗

運動

已送到

喺邊度訂? 好有興趣 但見review有人話會有buzzing issue

sony xm3 終於到手啦
個聲真係好好J 個bass算接受到
至於個NC 做得真係幾好 起碼好過隻jabra
個差電盒好大 但好好拎 唔會咁易跌 可能係防滑膠
不過講電話就一般 一般聽到你講乜 唔會聽唔到我講乜 但同樣話個background 好多noise 搞到聽過個會好嘈 以為你去左唱K

台灣代理可以送到香港

搵吓先 等你評測

有無d$1000內運動耳機推介

加多少少bose soundsport

留明

Sony xm3 個盒放唔放到落褲袋？
邊到買最平？

廣東哥有咩介紹

耳機

1more stylish 做緊discount,減到299

想問買耳機shipping 會唔會因為係鋰電所以會有機會送唔到黎?

ching 邊到睇到？

諗緊1000樓下筆直﹐其實係咪新出多數都好d?

俾多300蚊 買隻Melomania1 仲好啦

我唔係好識評人聲係幾靚

行qualcomm係咪可以預佢易斷線d

咁有冇delay 同埋收音接唔接受到

都唔一定易斷

做乜隻T5甩曬嘴形嫁
youtube facebook都係咁
得netflix sync到
佢faq係下面
咁即係點

我用atpx 睇YouTube 冇甩嘴wo

用iphone係咪無得救

yes, iphone support aac only.....so sad....

廣東歌邊隻耳機好

iphone 定an

入黎呢個post問下
有冇巴打有推薦既頸掛藍芽? 大約千二蚊左右
用過真無線, 但都係想有線

Sennheiser mtw ($2100)
Sony WF-1000XM3 ($1890)
邊個抵玩D???

做運動 要穩定
有咩推介
咩價位都得

iPhone

iphone 就 wf100xm3 😛

唉屌 隻NuForce BE6i過撚咗保
先至嚟成條線都出油
迫我入坑咁款
用iPhone最好用返Powerbeats Pro?

一千蚊筆直
用緊S10 初頭諗過買galaxy buds
但係睇評語唔太好

咁多位師兄有咩推介 純粹想出街方便咁聽下歌

用緊i7
XM3 ok?

mtw個apps成日都揾唔到個耳機

有無邊隻qualcomm嘅會stable啲
睇過好多review都話大部分都奶野

以前用mpow都冇野呀

有， 唔用youtube原生apps, 用browser 或者export 條link 去FB 睇，響ip 上都唔會再有甩咀既問題，咁到底係咩原因，除咗google 自己之外，我諗問apple都唔明

呢隻幾抵喎又, 係唔知d聲點 琴日試左隻bonnaire都唔差

想睇片零delay 500蚊budget得唔得
見到隻Sabbat X12 Ultra 用高通晶片係咪會好過x12 pro同e12

原來出了新版？好唔好真係要試wo

弱弱一問
Jabra active 65T
跌左左耳
有冇得配返？如有知唔知幾錢？

上星期見隻 edifier tws5減價 4舊鬆d到手
一試就覺得呢隻有驚喜 係呢個價位唔錯

邊間有減價

Xm3 戴去跑步有冇問題？

建議自己出去試下
開頭都心大心細依兩款簡邊款
帶上去聽過幾首歌就有明顯分別
最後簡左SONY (帶舒服過mtw 同聲方面sony分到d樂器聲)
(出去試左先 唔好問)

好 唔該晒 CHING

邊度買4舊幾水？
都唔覺

都係淘寶到買

有冇人知xm3 邊度有貨同平

想問日森代運用邊間過到機會大？

想問下monster clarity hd airlinks呢隻如何 見網上唔係好多人講

Shipbao

Sorry , 新手，星際有冇得試晒兩隻
試過Sony, 唔知係咪無裝佢個apps 調較，覺得開到最大聲都只係我平時正常音量

完全唔明pbp明明係入耳式，用落完全唔入耳感覺耳道邊到掂唔到

我係百老匯都試 有哂兩款可以試
但係Sony唔覺裝左app之後有大聲左

用緊aviot te-d01b
諗緊好唔好轉sony 隻wf xm3

想個wf 同wh 比個noise cancelling 同音質係咪差不多？ 我自己有隻wh, 不過夏天出街熱到死唔想用

試wf xm3, 首歌一多樂器就會拆聲, 唔知係我聽果個有問題定點

xh雖然bass對我黎講有啲多但音質noise cancellation好似都好啲, 不過out budget

Sabbat X12 Ultra好似唔係入耳,
唔係入耳D聲好極有限

E12都出左ultra 高通版
等下星期有貨賣去睇下先

最近入手咗wf-1000xm3 跟機耳棉3個size都好似戴得唔穩 有冇巴打都係咁？
知唔知comply邊隻棉啱用？

有冇巴打有聽過Cyrus出嗰隻耳機？

新手弱弱一問
如果對音質冇要求，本身用緊iphone跟機既earpod，純粹想轉用無線方便啲
唯一要求係要方便識得自動connect，正常穩定唔會成日斷線

係咪平平地好似小米果啲都夠？

有冇CHING 知klipsch t5 做運動既時候易唔易甩，講緊跑步同做GYM，我用開aviot d01b 都有時候會甩，睇下依隻掂唔掂

而家買mw07點睇?

聲啱自己聽既話冇問題，不過個S.S. 盒好易花，同埋換對comply premium pro 耳綿會非常唔錯， 雖然係BT4.2,但d 咩BT5其實作用不太大，呢隻本身天線位應該夠大塊，所以接收都唔錯

咁出去試下先

ted01b 好唔好
見日馬好平，平過1000

咁平
如果你聽開jpop 嘅呢隻會好啱你
我唯一唔鐘意係成日都斷單邊，同埋講電話成日對方都聽唔到

伸下手先
想要防水 唔漏聲 可以正常使用(好似話成日都斷?)
平平地就可以了 有冇推介?

好似話ted01d 改善左問題，八舊水多d，好似好抵

我比較懷疑係我聽果個有問題

你本身無試過?

qcy t3點睇

用緊 galaxy buds
想搵對音質好啲有冇介紹
唔想咁大對突晒出黎
因為有時會戴住耳機再載頭盔
我見sennheiser 隻評價唔錯
我聽人聲比重高少少

under 1千蚊大家推介邊隻？

有咩so

唔係佢舊電咁雞用得四個鐘都冇
我會覺得佢係其中一隻最好嘅真無線耳機

IPhone xs用家
Sennheiser mtw
Mw07
Xm3
呢三隻點揀好
頭兩隻試哂 都好fit好聲
第三隻未試 大家俾啲意見
Btw 有啲興趣遲啲想入坑買無損音樂player

有冇T5用家 試過聽聽下歌突然啪一聲?
唔係太大聲但好似有野爆咗嗰種

印象中試過
iPhone 用家

求救
只求細粒+音質ok Budget 1K
試咗Sudio Tolv但條女話唔好聲
諗唔到仲有咩款係細粒

用2個鐘好似已經試過2次
但佢又keep住播到野
其實咩事

An機用家

可能連線訊號問題姐
但依排有時試過右耳自動斷線

有無耳機店買兩對無線耳機有優惠或者折頭?
利申: 諗緊買SONY WF-1000XM3 一對自用, 一對送禮

隻zero audio 買左幾個月就日日都走哂電加自己著我唸就壞
其實唔差, 但qc 好差, 唔值得冒險買日水
差唔多價位呢排有d 咩好?有一排無睇了...

想問下THECOOPIDEA CARGO會唔會音質好差?

同問，都想送2對俾爸爸媽媽

幫推

有無團購

今日都試過右耳斷線 斷完之後好似開左立體聲咁

係咪一齊？

係啊，唔知邊度有

可以

用緊jabra 65t
無啦啦比之前細聲左1/4都有
有冇人知乜事

放senn mtw 行貨 1600$
tg:

有無鋪頭俾大户掃貨

BTW 市價$1,750?

試過，d聲好似一舊舊，分析力唔高，特別係base好模，有興趣去試聽下

試聽完sony xm3,點解較到最大聲都係好細聲

機係ip xs

我見官網標1890

有冇咩地方可以試e8同nt01ax
同埋呢時間買e8會唔會太遲

試咗e8 2.0
音樂感冇sennheiser tw 咁強
整體係舒服

奇怪左邊耐唔耐有怪聲

想問下隻耳機好用？

衛訊試左 mtw 同 T5, 用 Joox 播 Hi-fi 流行曲, 發現 mtw 人聲唔夠前, 音場亦無 T5 咁闊, 最失敗係 mtw 齒音太明顯...

利申：Klipsch X11 用家, 可能聽慣 Klipsch 嘅聲

Pish

同意，T5人聲好前好特出

可以試下Galaxy Buds，細粒、音質OK，但個mic 出名差，只可以靜既地方講電話

衛訊

我一樣，轉左
原因係ted01b大聲到痴撚線，好唔方便
其次係好奇nc（之前未用過），同埋對sony有愛

巴打想搭單問下，你隻sony豆豆 開到最細聲，係咪好似冇聲咁細聲
想知自己有冇set錯野(之前用對耳機default勁撚大聲, 唔知係咪d setting遺留左落黎)

轉完覺得邊個好d?

我剛剛先轉大罪，用多兩日覆你

搭單問下巴打你隻ted01b會唔會無啦啦自己斷一邊(堅係無啦啦，唔係喺人多既街頭發生，同接收狀況應該冇咩關係)，斷完仲要唔識自己連返要熄咗佢再開先得

我最初用個陣好似唔會咁，仲曾經為佢識高速自己連返感到驚訝

罪大，typo

又係時候推下買唔到嘅Outliner Air
呢隻成日喺呢個post俾人講一兩句又消失必須推
連運費~$650，$1000內budget抵玩王
啱啱用咗兩日，聲幾清，睇youtube無delay
低音唔係無，但比想像中弱
發夢人多間唔中會窒一下，但無斷過
話single charge有10個鐘playback，未試過聽咁耐唔知，好似都係3026 chip屎所以ok慳電
諗住佢算大粒會鬆，戴上去又好實，fing頭丸都唔甩，跑步ok，有IPX5
個盒質感好好，同macbook隻鐵手感完全一樣用type c
缺點都有其他巴打講過，粒掣好實，要大力強姦自己耳窿先撳到
總括呢個價位，呢間soundcard大廠，呢隻true wireless，幾滿意

都ok, 唔太追求高音質嘅話
貪佢有個耳勾，做運動穩d

師兄呢隻有啲興趣，請問邊度買？

但其實追post講2.0同舊板其實分別唔大？

有 上price睇

各位aviot te-d01d用家用緊邊款耳膠/耳棉？

應該冇，65t已經係最好之一

請問冇無人試過係 aviot 官網訂過野？
岩岩係到佢訂左隻 te-bd21f-pnk 唔知會唔會送海外

上官網買，美國轉運返嚟
香港唔覺有人賣/用，正

但人聲薄

睇網上評價話隔音好差？

咩聲底？

等到蚊訓，七月頭訂左到而家仲未有聲氣

都係無人回

岩岩試左 開一格聲好似無聲咁 第二格先有少少聲
用緊iphone X

Mw07會唔會upgrade?

去瘋宅話買滿3000用痕生唔知有120cash dollar定乜鳩
如果其他信用卡夠4%就唔洗幫襯佢

bose 果隻真無線通話清唔清架
最近紫色果隻好靚 想買

$500樓下係咪最好係Sabbat E12? 上網睇啲人話呢個價錢最好係佢
平時聽開hip-hop 節奏重嘅歌

出左好耐下

mpow t5, 漫步者tws5 輕鬆屌打, e12 得個樣

klipsch t5好撚正

百記試咗Sony 戴落鬆鬆地咁
同連極都連唔到我部iPhone Xs max

一set兩對耳機 一個叉盒 一個齋盒

如果有呼吸燈就好

日森訂了taotronics duo free+
希望運到落黎

咁得意
幾錢

點正法
又想換

仲等緊nuarl 隻行貨nt110
試完唔掂先買nt01ax

想問下有冇巴打用緊soul emotion 2
用左幾日好好地 今日拎出黎用兩邊pairing唔到 係咁閃藍白燈
電話淨係connect到單邊
照住reset方法撳左幾次都係咁 仲有冇其他方法

見到有六 ，八單元嘅TWS有冇ching有留意？

上年12月先出
應該冇咁快有第二代

啱啱出咗對wf-1000xm3，音質同connection冇得彈，尤其中高音。但其中兩個大問題，睇下有冇巴打相同情況：

1. 耳機連去macbook/ macOS/其他電腦音量極細，reddit都有人講過，似乎未能解決。就算喺手機校到最大聲，之後先連去macbook結果都係細聲。耳機冇得直接校音量係一大失筆。都係果句，希望firmware有update

2. 我用iphone，收唔到自己把聲。我用屋企電話打畀自己，拎埋其中一邊落嚟講野，都係聽唔到。出面啲評測又話得嘅，係咪我電話問題？

呢兩個問題對我嚟講廢咗唔少武功，有冇巴打解答下

T5有無得試？

1. 連接任何電腦係有問題, 好似下個update 會fix

2. 有冇熄auto power off/pause 果d 功能

wilson

2. 原來係咁謝謝巴打拎住單邊講埋都幾大聲，唔拎落嚟就應該係廢嘅

多謝巴打推薦,去搵店試下先

我就覺得平平冇奇 係衛訊試完好失望
唔知本身係咪用開sennheiser mtw

講電話得airpods同65t
用過咁多隻都係得隻垃圾e12可以講到電話

track air/air+都講到

仲有對1more不過就over 500少少

搭單問一問, 如果budget $2000樓下, 都係聽hip-pop多既話會推薦邊隻？

岩岩凶宅試左d聲好圓潤 樂器都分得幾開 係人聲有dd後 bass 同高音都正
利申e8/x10用家

遲下路過都試下先

聽落係舒服既 調音應該大部分人都岩
btw有得試但冇現貨

其實主要係貴 所以都係試下就算

想換左對e8 其實wf1000m3都好 但調音唔岩口味

偏細聲 不過舒服😏 岩岩買左

用緊xm3 用落都滿意
唯一真係個配戴感好差 搞到開始想換

好大粒呀同埋唔中意d高音有太刺

成日都好似就黎跌出黎咁 換過好多塞都改善唔到

Libratone Track Air+ 大家點睇
好似冇咩人講

有aptx 未有aac,講電話幾好,好多野未完善,例如個touch只有篤兩下,自訂之下即係左右耳只有兩個動作,anc冇得關,anc拉到0就即係配環境聲,而佢個環境聲就真係環境放大整細你聽歌聲,至於音質,係白開水類即係冇特色但耐聽,我自己就鍾意白開水類調音所以會keep住用唔放,除非之後會轉返ios而佢又唔更新俾返aac我...

有對t5想放，2號買既，$1500，岩既tg

巴打真係冇介紹錯 入咗隻tws5

T5用左兩個星期左面粒掣已經鬆到就跌 qc咁差

有冇巴打用過Cambridge audio?

邊度有得試

買隻智能錶控制聽歌囉

本身T5都唔係我first choice, 偏貴
利申係木耳
試Melomania1, TE D01d都冇我想像中咁特別 TE D01d耳型又唔啱
一試T5第一感覺係好清 耳機冇我想像咁大舊 加上幾啱自己耳型幾舒服 所以衝咗...
人聲係有啲細 用Samsung自己個equalizer較咗補救返 遲啲Klipsch出官方app應該都有得較

btw T5用家有冇試過帶住跑步? 平時帶唔算好鬆 但下意識整耳仔或頭髮怕掃跌 試過跌一次 換棉有冇幫助? 但好似唔係隻隻棉啱T5?

Ok喎一定唔係好差先
朋友坐隔籬講嘢聽唔到

唔太識，就咁聽覺得人聲幾出
低音麻麻，中音幾好

Unwire評測

低音唔夠咩
我低音狂我都覺得夠
而且都潛得深

佢好似戴錯晒

Mifo 05 ,edifier tws5 有咩評價

係

一陣返屋企試下好似佢咁戴聽下先

試完Cambridge audio
戴完聽落都幾舒服

用過o5動鐵版都可以講電話合格，係個電盒重左d，耳機d制又硬又粒，得普通話語音，tws5就唔知了

左耳粒掣我一次都冇㩒過都咁

冇試過呀 只係再上網睇下評價再買 之後買前見到隻Sabbat E12再問老闆係咪真係音質差好多 老闆都話係 之後就入手了

幾錢邊度買
通話如何

有無巴打有留意jaybird新果隻vista?
可能有新野出 見到jaybird run-xt 賣緊7xx
想入返對黎跑步 音質/連線如何?
利伸用緊mtw

我第一日就鬆鬆地 想換

跌又冇跌過 唔知點解會咁

平時做gym帶
眼鏡人仕
樓下3隻邊隻好

1. Powerbeats Pro
2. Bose sport free
3.NT01ax

iphone 定 an

有個白痴問題，買左nt01ax一排都唔知呢個ear loop (上面果兩個圈圈)有咩用
應該點戴法
圖:

我右

呢D圖我睇過，唔知自己戴得啱唔啱。
有圈同無圈好似無乜分別...究竟有乜用 ?

照鏡睇下

我兩邊會㩒都冇事

試左
E8 2.0
NT01AX
同xm3
音質最正係xm3

想請教下各位巴打 如果新手想平平地around$4-600左右買隻Wireless撚下
除咗X-mini Liberty S之外重有冇更好推薦
因為唔見香港有TaoTronics TT-BH053或者MPOW T5賣 個人有啲心急唔想等佢ship成個月
本身想考慮埋Sabbat隻e12 不過得知係中國牌子就不了(不過佢個fb page全力支持反送中 好奇怪)

搭單問埋1more e1026bt 質素如何？
見到有間做緊庶渣價錢，唔知有無伏

有無ching有用過xpower隻kingx 質素如何

rha ture connect 係咪出左更新版？

睇過評測片都OK,不過要睇真D型號,有APTX果款先好買

大陸吹到隻jeet air plus 好勁

好多打手文，我都差d買左，不過一問語音得普通話我即時冷靜然後說不了

鬆到搖下粒野都有聲

有無人接Klipsch T5呀
$1700

唔係好明係點樣鬆?
係戴上耳好似就跌出黎嗰隻鬆?
定係個耳機本體自已好似就散咁?

出左第二日買, 右左粒掣到現在都冇輕
返而原裝耳膠不是太好用

出左第二日買, 右左粒掣到現在都冇鬆
返而原裝耳膠不是太好用

其實nural 隻01g 同d有咩分別

有無人有玩jaybirds vista

有新目標？

玩番有線算iphone玩乜都有delay

㩒個粒掣鬆 就甩咁

push 有冇巴打可以解答

唔係下個星期先有得賣咩？

而度好似無乜巴打講jaybird
見到xt run賣緊7xx
買黎淨係for跑步有無得諗？

如果放日水MTW $1000hkd，貴定平？

下個月會去日本東京旅行，有無推介邊隻值得係當地買???

JBL新耳機

好似幾靚仔，個盒都靚

IPX7防水

咁似Free
竟然無橙白色

呢隻出咗嘅話做運動我會揀佢囉
一嚟平過bose
二嚟個case靚好多
三嚟防水

唔知幾時出呢

而加有得預訂 我本身用開jaybird有線藍芽
唔知 jaybird真無線質素如何

見無咩人分享等我講兩句

隻嘢整體聲音係平衡型，小小偏向中高頻，底音偏小但尚算punchy。特點係音色結像同分析度同價中算ok。整體取向有啲令我諗起um30pro，但音樂感仲好啲。

跟機膠同綿都係廢嘅，要自己買comply t600m, 但overall $1.2k算唔錯。

Edifier tws5 都無人講😂

用iphone8，晚餐時間旺角，電話袋左右褲袋，疾到仆街
斷就冇斷，但狂疾，冇聲多過有聲擺屎忽仲嚴重，要渣手先順暢
priority on stable connection/sound quality都有試過，我覺得差唔多。
呢方面暫時覺得aviot好好多

NC方面勁係勁，但個耳塞太廢/太唔合我耳形，唔知係咪粒野太大唔合耳，本身已經唔太隔到，NC完先好以前個對少少/差唔多。買咗其他耳塞但未試。不過呢樣就比較個人，同埋個人唔鐘意用耳棉，所以以上全部講緊膠

暫時係咁

真係好似幾正

送到香港咩？

本身好有期望走去試，點知……戴都戴唔到，係咁跣出嚟

個價錢又真係幾親民
可以諗諗

謝巴打分享

肥花大把900 左右

有對klipsch t5想放，2號買既，$1500，岩既tg

隻嘢唔上comply嘅話我寧願用返mpow t5
上左comply音質同配戴感大幅度提升

如果差兩舊水 我買全新算🙂

都值，最緊要聲底啱聽。

記得買埋comply綿

TE-D01d人哋台灣行貨賣台幣$3790
香港點解可以賣$1380

日系耳機新銳品牌 AVIOT 九月登台，挾最新藍牙晶片技術、日式調音進攻台灣無線耳機市場

對b&o e8 1.0 用到一邊大聲一邊細聲，想換過對，有冇推介？

lm

有冇人用緊merlay liberate air

因為香港

咁jaybird啲音質還好嗎？
都係睇定啲先好 最好似過先買

點睇 TaoTronics Duo Free+？

想問下Acoustune aet08 同aet07 見之前推介過
呢兩隻有咩分別
你哋話aet08 低音好啲但係上網睇啲人又話aet07 低音好啲

08底音多D WO,條管粗D硬D,07平均D而且舒服D,我自己感覺係咁

有冇人覺得隻cks5tw個原裝耳膠有d刮耳？

諗緊jaybird run xt定sudio tolv好
有冇巴打俾下意見

就嚟2020年啦，仲係用 SBC

山靈都出左對 TWS

有冇咩耳機通話質素唔錯？
用開airpods 嫌佢嘈果陣聽唔到
筆直兩千

連登結論：除airpods外其他全部收皮

係咩
邊到有寫

官網

Codec: Bluetooth SBC Implementation

同AAC爭好遠？

爭成個世紀

我無用
不過見啲人話SONY XM3可以除一邊出嚟做Mic?

聽歌一流

好似係可以

想問多次邊隻耳棉岩T5用
原廠中size左耳我抆左出黎甩左個舊硬野
點塞都塞唔返入去

最近睇中mavin air x,有冇用家評價

想買一隻for notebook用
應該唔會有明顯delay可？

用緊啲舊時代嘅 bt4.2 覺得個delay太多
逼住用返有線

budget 1000 嘅話jabra active elite 65t大家覺得點

Notebook唔知
電話睇youtube睇過一條片有delay一條片無

我本來都諗住買
不過依家等XR

多$100 Nt01ax

推

放隻全新 T5 $1800 有無師兄岩

有無用緊t5 但又用過e8/air pod既巴打可以講下三者音質有咩優劣
overall邊隻會好d

有無巴打分享下1liberate air,e8,t5同melominia音質既比較

黎緊有冇新twe 出？

聽講性價比唔錯,但周圍多人的話個通話收音差D
留名等其他巴打分享

有無巴打分享下liberate air,e8,t5同melominia音質既比較

有冇巴打用過Accutone Vesta可以分享下 同埋Accutone係咪英國牌子嚟 定好似Nakamichi咁係中國嘢

想買第一對無線耳機
筆直1000樓下，聽開pop同rock
平時出街同跑步用，想買對連線穩定啲，唔一定要mic都ok，想問下有冇咩推介
利申 An機 平時用開RHA T20同ie70

本人完全耳機新手
無線定有線耳機都未玩過
想問下一千蚊左近會唔合有推薦
利申：聽歌好雜，會戴住做運動

收返
大家千奇唔好買T5
QC 有問題 個耳機制鬆撚到 搖係會有聲
我連續開兩盒都收皮 代理唔比再開

想問下大家有冇一個情況 mtw 個充電盒冇電 兩隻耳機就會自動連接手機 不過我係用ios13 beta 唔知關唔關事

正常

3000內預算 想要音質好睇片無延遲既有咩選擇
跳左個nt01

mtw sony隻xm3 t5?

放對powerbeats pro黑色
有單有盒送你對type-e m size同濕9保護套

轉會放售

Tg:nxn500

1500內有咩選擇 用緊ip但聽歌想音質好過AirPods

同埋我放緊mtw

放緊mtw 有冇興趣
1500內 Cambridge audio 果個？
bose soundsport free ? <- 0隔音
nural?

Sportfree睇片打機有延遲

Mtw個漏電問題解決左未？

真心唔知 我成日有差冇留意

衛信T5做緊1999 仲有分期
係咪最平了

t5真係咁多問題?好似10個有5個都賴野既

開心使用中

taotronics duo free+ 開心使用中
但聲好似只係不過不失 希望煲耐啲會有改善

諗緊入手邊隻好，本身預5-600蚊budget，見到呢兩隻都岩價位同評價唔錯

aviot te-d01g
creative outlier air

咁岩今個禮拜係東京可以順便買Aviot，但係樓上都有講過用幾個禮拜就出事
creative就連日本都唔覺有，日馬個價貴過係美國訂

唔好買 我就係衛信買
真係有問題

用咗一星期唔覺有事
暫時淨係見到有ching話左耳個制鬆(?)
但有咩問題有人提過??

想問問師兄們
小弟用AN機。試某d牌子 e.g 鐵三角無線耳機個陣會好細聲
己經係最新AN版本
點解同埋有咩方法解決呢個問題

creative labs香港官網已經開賣啦

除左手機較大聲啲外
有無喺耳機到較大聲？

Xm3 係咪度度都一樣價錢
胃信有冇折 ？

黑同金有乜分別？

本身用緊AirPods 但壞咗 想話換過對差不多價錢嘅 平時都係煲劇聽流行歌多 對通話冇乜要求 爬過文但大家太專業完全睇唔明 可唔可以幫我推介下

多謝師兄提醒，咁疊埋心水係香港買creative算
雖然都重貴過美國訂返黎不過當俾多幾十買保養

其實藍芽耳機啲聲用唔同電話有冇分別
電話個dap好啲會唔會好聲啲

跪求：
T5 可以係邊度配到佢個耳塞

屌佢老未一抆開個耳塞就甩膠
我手痕換完大size 又抆出黎，依家焗住用跟盒最細果size, 搞到係咁甩出耳

胃信依家有賣?

想問下rha true connect好唔好用

求勁人答

Xm3清洗用濕紙巾有冇問題

點解連電腦會輸出唔到音樂畀耳機

啱啱買

巴打係邊到買
戴上去隔音如何 貼唔貼耳
介唔介意講下巴打用iphone 定Android ? 睇片延遲同會出街會唔會好易斷線? 唔該巴打

我日森買 連運費 $850 左右
隔音一流 舒服
延遲會有
我未喺街用過 但試過右耳聽聽下斷線
同台灣論壇網友講嘅問題一樣
相信有機會係QC出問題 未買可以再等等 留意下ptt嘅update先買更穩陣

利申：我用an機

換 spinfit 360 啦，我覺得比原裝好用

Push

邊到有得買merlay liberate air，上網睇都話無貨

全世界都斷市
Amazon搵左未

搵左，都無貨

日森有

有冇人放 soul st xs 2

有無人試過用MTW 去跑步做運動??

同埋我想問MTW可唔可以好似AIRPODS咁用單邊

耳輪廓唔夠大嘅話跑步有機會跌
單邊只限右邊

push

三星果隻buds唔錯
上網搵下 有人放全新700

有冇500蚊左右既推薦

呢集有咩特別?

前面有人提creative outlier air
之前出街見到有outlier gold原來係升級版
幾舊水有14hr 係唔知音質點

800蚊筆直，prefer 低延遲行先，有邊隻推介

係呀 我都對隻金版有興趣
係唔知邊度有得試

對比起cks5tw邊隻性價比高啲？有冇巴打用緊？

冇防水係指大汗大雨甚至浸入水果種
都有基本防水(應該係)

有bug, 官方聲稱下個update會"改善"

睇佢fb見太子有

用ip, 試咗E8,睇youtube甩咀好明顯,係咪冇得搞?
樂器聲清晰啲嘅, 除咗nt01ax有冇推介?
budget 2500左右

你地買左nt01ax 幾錢

想問一千銀左右 講電話為主 有邊個好？

想問下jabra elite active 65t係咪兩隻都可以獨立咁用？

得右耳個隻可以

thx

普通版都要700 金版1000 點樣幾舊水呀

個mtw用左1個月左右成日都斷線，明明之前都好地地

請問用緊ip xs max，諗住搵隻收得穩定，電襟用，音質正常就得。價錢同airpods差唔多

係咪都係得airpods2揀？

等緊隻四單混合單元 陶瓷+動鐵+圈 1K 唔洗

link?

咁誇？ 有冇詳細睇下

想問下有無人知65T 原廠耳膠 香港邊到有現貨買？

已入手
試用多陣打評論

用緊galaxy buds, 諗緊升級 sennheiser momentum 定Sony xm3 好，其實音質有冇明顯差異？

啱啱太子sales比我試左
有用app冇用app兩個世界

雙十層陶瓷壓電超高音單元 x 中高頻動鐵 x 低頻動圈
三種硬件調音聲音模式
入耳檢測功能自動播放
無線充電
just copy

三種聲效可玩性高，early bird價可玩

soul st xs 2有無人用過？
一直用緊x mini liberty，真係好鬼易斷線
仲易過好耐之前買落QCY果對超平耳機

Jaybird vista 點睇？
佢個外型幾正

要用local music+經佢個app聽先得 平時聽youtube Spotify都用唔到 不了

留名等評測先

iphone係咪都係用powerbeats pro算

Sony都得

佢音質我覺得幾好
又平

不過話時話
有apps咩
冇發覺嘅

之前用開x mini liberty覺得中左伏，右耳斷得太勁，依對點樣？
（旺角斷唔怪你，巴士出到沙田都仲係咁斷真係）

呢個真
用開spotify得物無所用

其實係見佢個gold version唔太値嗰200蚊 普通嗰隻都已經夠做又有aptx又有tws+ 搞到忍唔住買返隻嚟試下

通話係咪唔掂？

有冇人有Fostex TM2
可接自己CM耳機好正

E8 2.0 同 xm3 邊款無咁易斷線??

又或者各位巴打有無落地鐵唔會斷線嘅耳機推介?

Aviot TE-D01d

放左未？

未

有興趣留tg

想問電車路或油站附近係咪會有干擾易斷線 定係耳機本身問題
用T5係地鐵嗰啲都冇問題 係行經電車路會窒得好勁

我隻T5 斷左右耳唔識自動連返

電車路未試過

aviot出混單? TE-BD21f
2鐵1圈WO

我都有興趣, 上面位巴打唔啱先到我

想問下Taotronics duo free+ 係咪有藍芽連線問題? 我問台灣D鋪頭佢地話有問題所以唔推薦

好似好正咁
不過唔知Bass夠唔夠呢

有冇300蚊樓下無線耳機推介

衛信 1332
早幾日入手，幾正
不過比個sale呃左，問佢係咪得黑金色，點知之後search返原來有純黑色

想試Klipsch 同 Senheiser Momentum, 邊度有得試？

Jabra Elite Active 65t個充電盒冇磁石係咪最大缺點

屌你老母...T5個垃圾原裝耳塞 諗住換點知一拉成個膠斷左係入面 想點呀

下 即係點樣?
唔敢換膠喎咁

原裝舊膠插入個個圈圈甩左係耳機入面
依家鈎返出嚟
換左Cp360 但係中碼好似大左小小
買個細碼試下先

點解你哋啲T5咁多問題

制又鬆連線又有問題膠都有問題

我乜事都冇

行哂入去百老匯豐澤衞訊蘇寧AV Life
窒都冇窒過一下

等包膠

想知iphone睇片delay勁唔勁
同埋係咪一拎出黎識自動connect

T5連iPhone xs得一邊出聲
一係左一係右...點搞

1000左右 畢直
係咪去鋪頭試

Cambridge Audio Melomania 1
NUARL NT01AX
Jabra Elite 65t

呢3隻最好 ?

新入klipsch t5連極都係得一邊有聲
一係R 一係L
明明已經reset過
有冇人有經驗

得左，多謝巴打

跟克警巴搞，得左

我抆爛左舊耳膠姐
Android 連接係大聲過iPhone 依個係事實

wtf ?

再排

有無巴打放 Sennheiser momentum true wireless

$1600收

比個tg我

已hold

純黑果隻係上一代嚟
Nt01ax得黑金色

我之前係星際買，記得係有純黑

Nt01ax 係咪日本仔野...掂唔掂？？

RHA隻野係咪出左new version ?
我見多左幾隻色
個時幾有興趣，不過岩岩出個時好似77地

需要借衛訊會員就pm我

我買左nt01ax 純黑 寫1500, 最尾開1300比我

之後係有出返純黑，早知行轉星際先，不過黑金都唔差既，開心使用中

我用an 機架
各位有冇建議用t5，sony xm3定Bose sport free 定 nt01ax
我第一次買
平時通常都係聽慢歌，blue果啲
諗住去做gym坐車都會聽下
求教

筆直幾多？

2000左右

nt01ax 啦，有耳勾， 做運動唔甩
sony xm3 太大舊
利伸：gym 撚

Nt01ax，講音質唔錯又隔音，戴得幾舒服，仲要防水，價錢又平，充電盒唔算大舊，可接受，呢個價錢冇投訴，扺玩，對比其他就真係麻麻，bose又唔隔音又大舊，就唔好諗，反正佢又就出新，Sony 盒大又易花，耳機感覺戴得唔係好穩陣，t5，戴得唔係好舒服，長時間戴就要慢慢適應下，佢嗰盒我就幾鐘意，開盒嘅感覺好正

基本上我每隻都試過曬，除左bose之外，見到咁大隻都已經唔想試
講音質，我比較鍾意nt01ax，其次係Sony ，最後係t5
舒服度nt01ax，其次係t5，最後係Sony
充電盒方面我個人就比較鐘意t5個盒好有質感，其次係nt01ax，最後係sony

岩岩睇到德發大夏 nt01ax 1090

但你有冇試過demo先？

前幾日買左了

巴打邊度有得買？

好
好再去試多次就買

依個好抵喎

GOLD好似尋曰MK見有，AIR真係唔見

我想請問
買NT01AX 係邊到買會最抵呀

，睇啱就問現金價

街買會平過官網？
官網訂包郵送上門，當然要試就一定要出去

呢對得唔得？有食評嗎

我用 nt01ax 左邊耳機成日聽聽下歌就斷 connect 無聲 要關過再開先有 係咪正常

我都等緊樓上巴打講幾句
如果冇大問題就諗住上官網訂

係呀！官網899 街880
因我係街買了

我都等緊，之前X MINI中左伏
依家想買過對

想問下係邊間？

地庫門口右手邊第一間

我等緊nt110

香港仲未有貨
日本果邊已出咗一個月

台灣果邊已有預購

依個牌子係咪好掂？？
日本新興牌子？

應該係新興牌子掛，我都唔清楚

2000 budget
暫時心水 soundsport free
有冇其他介紹
利申都多做運動

UARL NT01AX
Aviot TE-D01d

點揀

an機
要求連接穩定+低延遲
音質其次

兩隻都試過,配戴覺得差不多...
1516唔知揀邊隻

題外話:
對sony隻xm3 Noise Cancelling有啲好奇
係咪好得?

街有air?

有冇人試過死一邊？

我新買隻creative 用咗幾日就死咗一邊

唔係AIR 係GOLD版本
係我講得唔清楚令巴打誤會

隻creative outlier gold有個好大缺點
就係用唔到第隻耳塞會頂住差唔到電

其實so far 最好係咪Sony WF-1000XM3

有冇巴打想接手NT01AX買咗2個月到
想轉隻xm3試noise cancelling所以放
有意留tg

小弟最近見Xmini Liberty 平平地就買左嚟試下
一開始都仲係dual pod ,但係off左再開返佢就變左單邊mode ,說明書又無寫點轉返dual pod

跪求各位ching教路

咁大獲 有冇試過reset

試過somy wf1000 xm3
e8 2.0
NT01AX

最後都係買左NT01AX
音質聽過算性價比最高既耳機

試過master reset 都唔掂。
最慘係我去淘寶買，冇保養

咁我一於就試下NT01AX！

邊間咩名 有冇黑色

邊到買架 點先開到1300

個個都講...nt01ax 搞到我都心思思想買....
其實價錢放最後 大家覺得邊隻最出色？？

德發大廈地庫1090

唔該哂ching!

而家買NT01ax 會唔會遲左
定係等NT110?
兩者有什麼分別？？

睇個spec係低級過nt01ax

知唔知係水貨定行貨？

Dearear navo
普通用已經好夠？

nt01ax配咩耳膠好
原裝同spinfit最細個隻都有啲唔舒服 同埋唔夠貼
大一個碼又太大

aet07

跟機咪送左CP350

去試聽曬 就知邊隻岩自己

講到咁正 我諗住直接買算

試聽曬先啦 最後再試聽nt01ax
就知道自己需要啲咩
本身都覺得sony降噪感覺幾驚喜
但最後都選擇音質為先

TE-D01d vs NT01AX

兩隻外觀一樣，舒適度一樣

充電盒01d 大隻多電啲，01AX 細隻便攜啲

聲兩隻都唔錯，中高都差唔多，01d 低頻少啲實淨啲，01AX 低頻多啲散啲

我自己就中意01d 多啲，但都係等埋Aviot TE-BD21f 先決定

買左01d 開心使用中

你哋用nt01ax有無走電問題?我就算唔用擺喺度一晚都無3格電

肯定有問題
我放左係度三個星期冇用一格都冇走

我仲以為個個都係咁添,睇嚟要攞上行搞搞佢

買咗creative outlier air 先知原來唔support tws+

想問問電話長開住藍芽用無線耳機仲係咪好食電 同delay斷線問題
本身部機舊電細仲用偽線會否好大負擔

amazon
淘寶
我喺日本amazon買
不過見淘寶好似仲平啲
不過廢事支持淘寶
貴50有乜所謂

師兄用左幾日覺得點？

官網份稿話support喎

有冇人講下jaybird vista?

買左大陸隻mifo o5 pro希望好用

近期見到有隻叫human headphone,香港有貸未?

wf 1000xm3邊到買有平同有黑色 公司附近得凶宅有賣 仲要無黑色
唔係好想出去 但係sony官網又好似無免運費

Edifier tws5、creative outlier air 邊隻好？

我由senn downgrade 去 xm3
NC 重要d

我都係咁
同埋電量 都緊要

搭公共交通工具NC真係好重要

Tws5有同事用緊 聲就同mpow t5 差不多加有少少味精 幾舊水算有交代
AIR就冇聽過不過就有GOLD版 呢隻一定要換咗佢隻原裝耳塞 垃圾嚟
換咗就好好多 不過就會擺唔到落個差電盒
我個人就比較喜歡creative 多d 當然係用android aptx嚟比較
本身用緊monmentum mtw 和 wf-1000xm3

仲有個可能性
叉電盒唔夠兩格電本體會唔識自動disconnect

都唔算係降級嘅 我兩隻都有 兩隻都已經㷛開咗聲
計聲就一定係mtw靚d 但隻xm3有NC加持都唔錯！

其實一千蚊到最好買邊隻？試過avoit 唔太鐘意

部機有藍芽 5.0 就唔會好曬電
況且冇電咪叉電根本唔係咩大問題

creative outlier air gold

creative outlier air gold
同依兩隻相差有幾遠？

買左了 個叉電器搖果陣有聲 係咪正常

我自己個人聽感 以真無線嚟計
MTW 8 分(aptx)
XM3 7.5分(aac)
OUTLIER GOLD 6分 (aptx)
比巴打參考一下
以上聽感全部自己用cd轉無損嘅歌試嘅

nt01ax 有多少分?

nt01ax我只係係鋪頭試過2次 幾首歌咁
好難客觀評價 (現場環境 耳塞種類對音質差別都很大)
但同隻AVIOT TE-D01d差不多 只係個低音冇咁重

屌 間鋪頭串到 我要求換返個新 佢仲串我冇人會搖個座 我屌佢老未 仲叫我一年保養完之前先換

硬要我給個分數nt01ax我俾 6.5-7分

男友前幾日買左nt01ax
聽完覺得好撚正
如果佢出白色就好

仲有無巴打推mpow t5?

買完發燒燒咗幾日所以一直都未打sor

nt01ax 定 TE-D01d？
好矛盾
nt01ax 外形靚咁多 但聲好似 01d靚啲

女仔想買耳機 耳仔偏細 有咩耳機推介？
唔想咁大舊 但又想通話唔太差
依家用緊sabbat x12 pro 係街講電話要拎一邊耳機落黎當咪先收得清
Thecoopidea beans pro有冇人用過？ 我見sudio tolv都好似幾靚

點解onkyo w800bt 跌價跌得咁快

原因已經出左2年

NT110有白色
我等埋佢出再試下同nt01ax比較下再決定入邊隻

01ax就低音勁啲啲，d01d清聲啲

掣位就01ax好好多嘅

soul耳機 有幾隻都1k內 點睇

Aviot te-d01g

Sennheiser MOMENTUM 定 Nt01ax好
Samsung Buds都有考慮

香港邊度有得賣
幾款有咩分別 b/d/g/h

1k前後筆值 有咩好揀
夾dap得唔得

前面1090買nt01ax位巴打係水貨？
日本買都係呢個價

講聲就一定係MTW
但都要睇埋其它嘢 例如:電量 TWS+
呢d nt01ax都比MTW 優勝
就要睇下巴打點取捨

想問巴打點睇cambridge audio melomania 1??
覺得呢隻overall幾好 但好似個shape設計好似好易甩咁

暫時睇中嘅係melomania 1 vs b&o e8
巴打有咩意見？

利申：iphone user 較注重音質

E8個樣唔錯
但係睇YouTube 唔係幾對嘴
同埋行貨個價都係冇Bluetooth 5.0係窄d
不過如果買水貨都可以玩下既

音質就唔評論
利：木耳

唔該巴打
姐係唔係藍牙5.0個接收同穩定性會差好遠？

係會差d
但係科技既野都係越新越好